﻿========================================================================
    BIBLIOTHÈQUE DE LIENS DYNAMIQUES : Vue d'ensemble du projet 
    CropLib
========================================================================

AppWizard a créé cette DLL CropLib pour vous.

Ce fichier contient un résumé des éléments contenus dans chaque fichier qui
constitue votre application CropLib.


CropLib.vcxproj
    Il s'agit du fichier projet principal pour les projets VC++ générés à 
    l'aide d'un Assistant Application.
    Il contient des informations relatives à la version de Visual C++ qui a 
    généré le fichier, ainsi que des informations sur les plateformes, 
    configurations et fonctionnalités du projet que vous avez sélectionnées dans
    l'Assistant Application.

CropLib.vcxproj.filters
    Il s'agit du fichier de filtres pour les projets VC++ générés à l'aide d'un 
    Assistant Application. 
    Il contient des informations sur l'association entre les fichiers de votre 
    projet et les filtres. Cette association est utilisée dans l'IDE pour 
    afficher le regroupement des fichiers qui ont des extensions similares sous 
    un nœud spécifique (par exemple, les fichiers ".cpp" sont associés au 
    filtre "Fichiers sources").

CropLib.cpp
    Il s'agit du fichier source principal de la DLL.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Autres fichiers standard :

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    Ces fichiers sont utilisés pour générer un fichier d'en-tête précompilé 
    (PCH) nommé CropLib.pch et un fichier de types précompilés 
    nommé StdAfx.obj.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Autres remarques :

AppWizard utilise des commentaires "TODO:" pour indiquer les parties du code 
source où vous devrez ajouter ou modifier du code.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
